{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104216",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서울웨스틴조선호텔 스시조"
    },
    "text": "ソウルウェスティン朝鮮ホテル寿司蔵 (서울웨스틴조선호텔 스시조)\\n\nソウル中区小公洞87-1 ソウルウェスティン朝鮮ホテル\\n\n和食 , 12:00 ~ 21:3012:00~14:30 / 17:30~21:30 , 年中無休 , 80席 , 洗練された無駄のないすっきりとした雰囲気の寿司屋内部のインテリアは高級感を増している。 寿司屋は「ザガット(ZAGAT)」韓国版で最高のレストランとして認められるなど世界的な名声を持っている。 ここでは日本本土の寿司の味を本当に感じることができる。 また、ルームも用意されており、プライベートに食事を楽しむことができる。 重要な食事のためにも寿司屋をお勧めする。 寿司屋は伝統寿司の名家としてその名声を保っている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル中区小公洞87-1 ソウルウェスティン朝鮮ホテルにあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から14:30までと17:30から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数はいくつありますか？",
            "answer": "80席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "洗練された無駄のないすっきりとした雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何か特別な賞を受賞していますか？",
            "answer": "ザガット(ZAGAT)韓国版で最高のレストランとして認められています。"
        },
        {
            "question": "ここで食事をすると本物の日本の寿司を味わうことができますか？",
            "answer": "はい、ここでは本物の日本の寿司の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室がありますか？",
            "answer": "はい、個室もありますので、プライベートに食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは伝統的な寿司を提供していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは伝統的な寿司の名家としてその名声を保っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランをおすすめする理由を教えてください。",
            "answer": "重要な食事のためにも、こちらの寿司屋をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 369
    }
}